其實蝗國咁多鬼城，一屋一人隔離一億人好輕鬆

而家即刻徵用晒恒大萬科d鬼城14日再講

唔係個動物大遷徙冇爆得咁勁